有無預定兩封利是係封比女朋友？

結咗婚，正常有比利是，但之前封過兩年利是比自己女朋友！有無巴打封過或者絲打收過？

搬屋同組約有咩好比較？

柒左就認啦戇尻
利申 柒埋右

敗走

你自己都打
有咩資格屌人呀

不如講返個主題啦！好嗎？

我冇收過 係邊個地方習俗？

唔推唔係人

笑4

無咩習俗，只係覺得幾特別！
你要唔要收？

返屋企食屎啦傻閪

肥絲柒哂左右

你問緊而家駛唔駛繼續封比老婆？
定你想講你又有老婆又有女朋友

就出重點來

比老婆個啲係家用

冇男朋友封畀我呀

唔get ching講緊咩